\beginsong{Id y Anunciad por el Mundo}[by={Alborada}]
\beginverse
\[D]Id y anunciad por el \[F#7]mundo
\[G] la buena \[A]nueva de \[D]Dios,
\[G] y entende\[A]réis lo que os \[D]quise de\[G]cir,
\[D] que el Reino \[A]comienza a\[G]quí.
\endverse
\beginverse \memorize
\[D]Y si os a\[G]máis de ver\[D]dad
y dáis co\[G]bijo al más \[D]pobre,
\[Bm] ¿quién podrá contra vo\[A]sotros
\[G] y vuestras \[A]obras con\[G]dene?
\endverse
\beginverse 
^Sed luz que a^lumbre en lo ^alto,
llenad la ^tierra de a^mor.
^ Sed mensajeros que a^nuncien
^ la buena ^nueva de \[D G A]Dios.
\endverse
\beginchorus
\[D]¡Sed!
del mundo la \[A]sal,
del mundo la \[Bm]luz,
del mundo el a\[A]mor \rep{4}
\[D]¡Sed!
\endchorus
\ifchorded \beginverse
{\nolyrics Tercera repetición a capella}
\endverse \fi
\endsong